觀塘算唔算係最成功既工業區轉型

唔少工廠大廈都改建成飲食，寫字樓，零售
由以前既工業重地搖身一變做人來人往既商業區
唔知點解其他區複製唔到

仲有排起喎

因為地鐵沿線沿住個觀塘工業區打橫咁去

咁山旮旯。都係不了

解決塞車問題先算啦

解決到塞車咪去到陣工廠味

觀塘工業區，人地聽到都唔想去見工

塞到癲喎，點成功？

塞車問題的確難搞
另外果區舊區重建，或者全香港黎講
其中一個問題就係重建完都會變做私樓

次次去親呢區都特別唔舒服

平時行 觀塘 覺得空氣差又焗
但原來 空氣汚染指數 竟然低過 MK CWB

唔算
仲係工業區
臭撚到
又熱又臭人又多車又多

觀塘, 九龍灣差那到爆
邊個返工, 放工都吊晒鬼

五字形容曬

曬塞焗迫臭

搵你去,垃圾地方日日塞車

成個東九塞到on99，又成日炒車

去親觀塘都覺得好有壓迫感，周圍都人多車多

你睇返啲相
個位置根據唔係一般人去嘅地方

你指緊全世界塞死開源道 大量工廠夾雜寫寫樓 成街貨櫃車 空氣焗促 夏天熱到仆街 天橋 隧道都冇幾條果個觀塘工業區？

對大西北 香港西面果d人真係地獄

見到d同事 塞到仆街

TKO人表示將隧地獄唔算太差

嗰度d人幾好睇

好失敗 返工放工條路成日塞 遇著黨鐵又壞車 或者重要既話有交通意外 真係要三四個鐵先返到西邊 跟本無做過交通配套

放工時間 開源道等巴士 多人到唔知排緊邊條隊

仲有所謂多野食 跟本好多都係二百蚊煎塊扒畀你果d餐廳......

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

睇清楚個地點先
喺狗屋個位梗係空氣好啲

空氣差 又迫
屌你老味 條開源道迫撚到